[中銀] 你地收到月結單未？

今日都未收到

黨做野你放心

認真問

咁認真就打去中銀啦

收到

幾時收到？

上星期
你係咪網上銀行選擇左電子月結單
或者郵局味做野呢

無轉呀，平時都係月中收到，諗諗下都好似有成2個月無見過張單

可能偷偷地幫你轉左電子月結單
落分行問下

我聽日問，乜銀行會偷偷幫我轉？
岩岩check左戶口，好彩無唔見錢

有時會陰陰濕濕寄封信/send email叫你響應環保用電子月結單

哩個年代仲用紙月結單既仆街都係垃圾

佢自動幫你轉咗網上月結單
利申：之前同你一樣

各位手足，我問左啦，原來真係轉左電子月結單